[學術討論] 覺得有咩Chinglish字係應該列入牛津字典

Add oil

英文嗰啲go for it, you can do it
完全表達唔到嗰種意思

大家話係唔係？

其實佢地真係考慮緊將 add oil 列入字典

希望真係會啦
有時想同外國朋友講句加油都要諗唔同嘅expressions
一句add oil就搞掂哂

agger

Un.ding.able

Ching 師兄

MK boy
5p

china

24/7

CLS

烏sir又出嚟柒

Jm9

diu